法唔法國揸車行青山公路既人好撚低賤

青山公路根本就係路權撚既天堂

一家大細 0 gear踩馬路又得
一班gear撚 20鳩幾架一齊踩到環法咁又得
幾個fd囝幾架平排hea踩chill下又得
極致輕量化既gear撚一條友唔裝燈踩又得

不過點都好啦
紅燈都係得掛左牌既車一定要停姐
啲路權撚咁環保 又緊係唔係洗交牌費啦
啲腳賤私家車有咩事撞到班路權撚 仲可以食鳩人地車保獅子開大口

以後情況容許下 一見到啲路權撚都要落車比個三鞠躬以示尊重

上斜唔夠力，緊係S形咁行啦，落斜衝住落分分鐘可以推鳩私家車，呀屌又上斜啦慢慢扭先